好多poly救命同遺書post 可唔可以講下入面其實係點？

係咪有人中槍？ 而家有幾多人受傷左右 需要d乜？

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 跨界別大三罷
集中post

推

我宣布
聽朝邊個清rb就直接請佢食火魔法

震撼彈簡易教學